點睇聚康山莊同疊茵庭

貪佢地夠靜，近西鐵同岩價錢

聚康 則好用金好多。

不過除左黨鐵 仲有冇其他車出九龍

識啲住嗰邊嘅人
一係喺返屯門元朗返工
一係自己揸車

唔好住大西北，除非你喺新界返工
利申：大西北居民，住邊都用好多時間撘車

但戈邊十分鐘內就到西鐵站

我以前住叠茵望球場

叠茵好既地方係法團有錢 ，有乜小問題唔洗夾錢，但做野慢
車位好充足，租都係2300左右 錢hold得好硬幾年都無乜點加

好快又會有人入黎推元朗

2300咁平 不過玩車真係養唔起 平時朝早搭西鐵既話仲有冇位坐

元朗真心不了

疊茵庭真係又殘又舊..叫做近西鐵但條路黑都爆！寧願住兆康

點睇彩暉花園

67M/X，53，261就去上水。

佢都話近車站，咁 兆康算什麼。

揀呢兩個我情願要景峰豪庭，叠茵同山庄無咩民生野

景峰區話哂近紅橋

豪庭東南對住座山，個景好正！

兩頭唔到岸（同富泰/虹橋都有距離，買野食一般，不過去西鐵站算近。）

景峰徑最入。

住聚康附近 如果要出九龍 香港 要樓下的得朝早幾班車 不過行幾分鍾富泰有恆常車出九龍 北區
食就基本領展商場 連鎖野 有街市 不過聚康要買46x 呎兩邊廳兩房的先好用

你指兆康苑
樓主討論緊私樓

住元朗yoho/屯門瓏門啦

我意思係指離黨鐵站距離者。不過到今日仲坐黨鐵係咩人。

兩個都睇過，最後我揀左叠茵。

聚康好在望落新淨同埋好似grand d，但好多單位一係望山望嶺大d building，一係就望樓，感覺唔太開揚。個格局有兩款，好用D既係左右兩邊廳個種，但好少放盤，個時睇過個五座，個廳幾好用，但間房基本上你預左長期關窗簾，因為樓望樓太近。

如果搭車，通常朝早繁忙時間門口有架960S過海。但如果非繁時，想搭巴士一係行番過嶺大門口，一係去富泰門口，如果搭鐵就一係等K51，一係行十分鐘，但要上橋。同理，如果係市區入番黎，你預左落車要行幾分鐘先過得番去聚康，全程露天。

聚康正正隔離就係公屋，多廢老南亞佬出出入入，睇吓你會唔會介意。

叠茵就相對望落舊D，無聚康咁grand既感覺。單位格局眼鏡房多，但其實住落後擺野都ok，同埋好多人會改左個格局幾睡房門打通，門就二變一。佢吸引我既地方係夠開揚，我係住望球場景，平日日頭屋企好光猛好舒服。就算唔係望球場，如果你住望醫院、御半山方向都好開揚無野擋住視線。

同埋交通我覺得好方便，因為平日我基本上一落樓就去到平台轉lift，如果咁岩一到兆康站就有車，我試過由落樓到上埋西鐵都係五分鐘，所以我好滿意。係市區搭番車入黎，一落車就係屋苑入口，好方便。就算要過番對面嶺大搭巴士，都係兩三分鐘路程。

另外我覺得入面好寧靜，個平台其實幾舒服，無乜閒雜人行黎行去。

八點前都ok

疊茵一個平台唔洗淋雨係幾好~ 咁你平時食飯買野都係去富泰?兆康戈邊多唔多野食?

個價貴左D

我多數去富泰 都有大快治，金拱門，KFC，翠河，漁樂，另外街市都有D湯面，小食買黎食
兆康我就少過去
有時我放工喜歡搭多個站屯門先落，係市中心搵野食，食完搭番K51返去，唔使扣錢的

過一條馬路就上天橋喇喎

住咗疊茵5年有多，so far幾滿意唔會換樓，係個則差啲

巴打三房定兩房

以前都係去富泰多，呢排留得屋企多，會行去紅橋個邊食當做運動，無想像中咁遠

同你一樣兩房望球場

我行到去華都不過有閒情逸致先好咁做

希望快D完左武肺 我想試吓個會所同泳池

散下步都唔錯

原來新入伙 我都有做gym同游水，啲設施我覺得都算唔錯，啲地方都乾淨

你入伙前睇過d咩盤

都係聚康同疊茵 好快疊埋心水搵球場盤就買咗

假日我多數坐屋苑巴士去市廣同v city食野
未有車位之前，平時買餸就拖車仔去富泰

有左車去新墟買餸又便又新鮮
同埋收工會返vcity 食完飯再返屋企，其實生活都幾過得去

唔係當時買左頂樓連天台我未必咁快賣

疊茵好似大多數盤都5百了

鍾意寺其實都幾抵
下個月保守升到6球

叫做大件夾抵食,純住黎講好ok,實用率高
搭車都好方便，行去西鐵站好近
又近輕鐵站，出屯門其他地方唔洗等K巴士,K巴士講緊8至10分鐘1班
行去虹橋6至7分鐘，好多野食，好過食富泰商場個d
不過就樓齡高同外型舊，一定無疊茵聚康咁討好

感覺同你一樣

有養過車同冇養車都覺幾方便

利申：業主

全屯門最疏嗰幾架

天台漏水同熱，所以先放盤？

聚康個則的確實用，同埋新啲，電器廚具點都架啲，又有露台仔
不過佢個露台有分喺廳出同廚房出，廚房嘅話真係冇撚用
但係就始終比樓圍住，同埋租車位好似都$3000以上，睇你點取捨

行去西鐵站日曬雨淋仲要行條長命斜
從非業主角度睇好似冇乜嘢，但如果喺業主角度睇就兩回事

疊茵庭要留意返極樂寺方向

呢間閪嘢會唔會好嘈同啲燈光好殘眼？

對正唔望落樓就ok遠景靚過球場

我試睇過疊茵庭
有fd個時提過極樂寺有得燒衣
所以叫我留意下
實質係點問返住緊既巴絲穩陣啲

之前睇過
間格都算實用
不過最後屋企人怕呢啲野
所以放棄左
如果住落都ok唔太影響都算抵住

買支水都要行10分鐘唔好on9啦

聚康真係太入
其實唔算近兆康站，分分鐘住建生寶怡搭輕鐵過去同佢差唔多時間
住得兆康都係揀步行距離去到西鐵站既地方啦，因為巴士真係唔夠密同齊，佢預你靠西鐵出市區

兩個盤都睇過

疊茵整體會比較殘d，行入去屋苑平台感覺一般 1座同9座步程都差幾遠，最大問題係眼鏡房，睇過就知一定要改間隔，畫則嗰個真係genius

至於聚康單位同屋苑公共部分都keep得唔差，2款2房間隔都實用，有工作平台晾衫，整體應該住得舒服啲

利申，最後加錢買咗卓爾居

我淨係知區議員同叠茵庭個業主委員會成日搞鳩佢哋

卓爾居基本上冇見過有人放盤

放親都係d西盤黎
靚盤可遇不可求

可能我住二期 我平日係屋企唔覺佢有幾嘈
就算係正門大閘到行過都覺得無乜野

卓爾居行去屯門站好似有D遠？

初初新手買怕樓齡大左無人接貨
而家諗返都係多餘

有天台其實正好多，老實夏天都係開冷氣，無分熱同唔熱

中秋成個叠茵天台差唔多每戶都上去燒野食，好有氣氛

洗完衫拎上去曬 不知幾好 有陣香味

又可以種下花放下雜物 ，老實講有啲後悔放左

有得上去燒野食同曬衫 好羨慕

球場景 唔失禮
樓主要買推薦你7-9座日字廳

向北有靚景 向南有涼風

呢個真係正不過如果個天台一漏水就要自己食，係呢樣麻煩

叠茵庭單位冇露台晾衫又係好麻煩巴打係咪都係室內晾，開抽濕機？

你去買部衣櫃式乾衣機就攪掂
同埋有時好天既，我會將D衫掛係窗台由佢吹風同埋曬太陽～

聚康山莊＝幾百萬買層樓同廢老加南亞share個公屋商場同巴士站...
聚康係外區人比人水入嚟住多，住開屯門既話就知邊有咁好。

好似冇多位擺我睇過叠茵庭個廚廁
同埋乾衣機好似好食電

叠茵庭好多窗台

Btw 睇地產app 叠茵庭都幾多4百頭嘅放盤
唔知啲盤真定假

我自己住，所以有間房擺雜物掠衫都得
如果你係多過兩人，可能聚康有露台會岩你多D，但如果係廚房個隻露台好似麻麻地

我睇個陣都問過，假盤多

向西南市景 不過向下望就係極樂寺

廚房出露台其實用落唔錯
近洗衣機洗完衫即刻拎出去晾
晾衫晾兩日都唔會阻到客廳個景觀
招呼朋友上嚟又唔使收衫

都好多巴打住叠茵有冇聚康既巴打絲打分享下

2300咁平？仲平過我交管理費

疊茵實盤而家大概咩價錢？

最少都要530左右如果眼鏡房則

18年中 差唔多最高價放左間球埸景日字廳
個時睇樓多人到要係下面座頭等
間屋入面有4組人睇，仲有1組𨋢口等
個段時期係業主最硬嘅時候
最後反三口價成左 換左市區9m兩房
疊茵庭8，9座真係平靚正上車首選

冇
巴士線少兜餐懵
只得閪鐵

Hi

但係聚康個廚房露台係唔開揚太陽未必曬到

唔係趕時間既話，搭67X

咁因為客廳向住開揚嗰面
不過室外晾已經好過室內晾衫100倍
空氣流通起碼唔會有Up味
同真係會乾晒
室內唔開抽濕機一日一夜都覺得佢未乾透

室內搵間房閂晒門窗的話應該半日都搞掂
我住村屋落雨唔掛喺露台，都係咁整

晾慣咗室外會返唔到轉頭
聚康428呎則嗰個平台好暗

兩邊我都住過

疊茵庭好處係近西鐵站
但如果住1-3座其實都行幾遠下
環境清幽d
有邨巴去市中心 停車場抵泊
但唔好處係間格差
另外佢有一邊望到樓下極樂寺
呢個我個人感覺好差 覺得好陰森恐怖
但望山景又有機會望山墳

聚康間格實用d
如果露台係廚房果隻單位就差d
用料亦好小小 可能新d
停車場貴同極on9
近屋邨買野都方便
望後山都有機會望到山墳
望馬路果邊都幾嘈

我反而鍾意聚康428個則，姐係露台係廚房個隻
因為感覺個廳大啲舒服啲
露台都係用黎晾衫，係邊都冇所謂
因為露台唔係廳出 會多左個大窗台位
我又覺得個窗台可以用黎坐，擺下野都幾好用

疊茵庭果時140萬唔買，呢家........

市區隔涉位仲嘥時間過大西北鐵路盤

廳跟大窗台永遠勝跟露台
露台真係冇乜用除左涼衫

都真........睇下隔涉到邊啦
同埋返工返邊

晾衫最少都兩日一次，點樣無乜用

我住疊茵庭果陣個窗台大到唔知要黎做乜
又同隔離屋望到正
晾衫就係最好既用途
雖然唔係大
但起碼佢唔係細到行出去轉唔到身果種

其實兩邊都各有取捨

真係各有各好
我個時都考慮左好耐

其實交通點樣 除左黨鐵 有咩巴士線

去荃灣葵涌有67M
去黄金海岸深井有53
出九龍有67X同埋佐敦道紅van
出市中心有K51同46號綠van

去黃金深井唔會搭53啦 都係紅van

46 其實通常富泰已經上滿
聚康去市中心多數k51 但搭好耐
疊茵庭有邨巴

試下睇同一屋苑一式兩樣則
窗台版個客廳延伸到窗邊，空間感成個大左好多
露台版就好似個廳削左忽咁
講緊都成500呎單位
有廚房工作平台就夠

去邊架綠van 屯門市中心？

廚房工作平台就係對正成棟樓天井位，全棟樓廁所同廚房抽氣扇就係出風出廚房工作平台天井，仲要無太陽曬，d 衫乾唔乾到？

利申：住緊個廳有露台果款

村巴去邊？

屋苑—屯門市廣場—V city 巴士站—屋苑

其實d紅van唔同路段收費點比錢
有d無8達通機，靠自律?

個天台係咪單位出面梯上？ 有冇蓋？ 幾大倒？

眼鏡房可以點改 打通定一間變廳？

另外想問下天台管理費點計

都係靠問小巴佬

我都係住廳有露台
覺得係廚房後面曬衫感覺無咁乾淨
好似吸哂d油煙咁

想問下兩邊廳個則露台係咪一定對內園？
同埋開埋廳個對流窗有冇風

唔係，3，5座部分單位露台係對馬路
低層會無乜風，唔好低過嶺南大學就ok

我對馬路 倚嶺南庭
開左露台窗都有風 但幾嘈
同埋富泰廢老捉棋好大聲講野 有時好應聲

富泰班廢老喺正個迴旋處嘈鳩住晒次次揸車經過都覺得嘈

因為聲音互撞迴響 電單車同小巴聲都特別勁 對馬路一係住高層 一係長期閘窗

有次睇樓睇過倚嶺低層向富泰迴旋處
嘈到呢

好多地方都係眼鏡房
我估叠茵最大問題係大房偷咗個衣櫃位
搞到廁所門喺正廳中間

睇放盤廣告我見唔少人都係當佢日字廳咁用
喺細房同窗台之間嘅轉角位擺電視機
我哋就擺返喺廁所同大房之間 梳化挨窗台
細電視櫃都唔算太難搵

至於一座定九座 我諗睇佢搭鐵多定巴士多
預啱時間落樓行去巴士站都ok
係嗰一條馬路嘅燈位比較難估

btw講緊keep住兩房唔打通

我見過有人改廁所門，靠近廚房
變咗你擺電視幅牆就大咗好多

未見過人咁改 幾特別
我就電視掛細房同窗台同間個牆身位
類似呢款

不過照舊兩房兩門

影到好似好闊咁

但係呢幅圖似改咗細房隻門？先擺得落咁大個電視櫃
我睇過啲單位要食埋個窗台先擺到

佢直頭變左單門

我自己類似下圖 有個櫃仔
跟住電視掛牆 我係細機所以都ok

食埋窗台少少位，擺部40吋都可能啱啱好

我就掛牆

其實就唔會話唔乾嘅
一掛出室外有風就乾得快
有太陽曬吓係衛生啲
但大廳露台喺正屋苑當眼位
個個都咁樣晾衫就會影響屋苑外觀 成座公屋咁 雖然未必個個care
有啲屋苑講到明唔比加晾衫架